[WTS]遠足郊遊行山Group

Hi!我地係新開既Group
主要行山/各種類型活動
禁止玩野人仕/假膠

歡迎巴絲入黎主動開團

咩level?
利申：廢J

城門水塘

重有冇行？

有呀